覺得個女仔可能鍾意我，請大家俾啲意見

是咁的，話說我同一個女仔，最近多咗啲接觸，跟住就有個人笑我地有曖昧，甚至係專登阻止我同個女仔嘅溝通，話要拯救佢

我唔知我得罪咗個人啲咩，而我同個女仔講番，佢叫我唔好擺上心，話佢地太敏感，咁我都好認同嘅

由始至終，雖然我同個女仔係識咗幾年，但一直都冇太多嘅互動，係最近多咗啲
我只係當佢係朋友，係一個妹，亦都覺得未係時候同埋未有條件再進一步
之但係個女仔又主動講咗呢兩句

同埋記住唔需要因爲佢地而改變我地嘅相處方式 我好鐘意同你玩同傾計架🤤

你之後唔會唔理我架可😭

咁多位巴絲，你覺得個女仔其實係咪對我有意思，定只係我諗多咗？我唔希望佢有過份嘅期望，我真係覺得其他人係過份敏感，但我怕萬一個女仔真係鍾意我
究竟上述呢番說話係咪異性朋友之間會講，定係有啲唔同呢？

畢竟，我只係一個A0毒撚，可能我只係ff過多，以為自己有吸引力，其實應該番去照鏡，然後收皮

唔該晒大家，盡情俾意見

比佢電話我，我親自同佢傾

木鹿大王

如果我係佢，正常唔係應該話

係囉佢地亂噏啫，我同你都冇野，我當你朋友嚟咋嘛

收你做兵咋

佢好天真，唔做呢啲野架

有機係鍾意你
你不如再試探下係咪

負皮我

至少證明我嘅懷疑係合理

又係D傻西毒撚，有女同佢傾兩句就沉撚曬船
Text下佢就認定呢個係一生中最愛，非卿不娶
跟住開始傷春悲秋，覺得自己陷入苦戀，凄美浪漫
個女仔同男仔傾兩句，就覺得有人比帽佢戴，嬲到震曬
好快就會忍唔住戇撚尻尻，死就死唔做實後悔，唔照下鏡先，自殺式表白
毒撚表白嚇死條女，派好人卡，再Block尻佢，毒撚就開始惱羞成怒發爛渣，怪條女做乜比錯覺佢，賤格收佢做兵，冇興趣做乜要同我傾計同我text，之後再上高登屌條女係雞
憤怒過後，自我陶醉自覺經歷失戀，再次傷春悲秋，認定自己受到情傷，曾經滄海難為水，除卻巫山不是雲，再自命看透世事，「自我選擇」拒絕動情，一個人自在更開心，全部女人都係雞！溝女既係狗公MK！拍拖既直刻死！撞車死！生Cancer！換唔到心死！抵撚死！哈哈哈！全部係雞！全部都蝦尻毒撚！全部仆街死！哈哈..哈！！

毒撚，Are you ready?!

至少我唔會亂咁同男仔咁講野
個女仔都可能怕醜既 但既然佢講到鍾意同你傾計同玩 你都可以主動啲 等佢feel到你啲feed back

依家連登好多痴線佬
你有冇諗過係幻聽 如果係msg既話我建議你比d朋友睇下佢msg係咪真係咁

如果咁都唔係對你有意思，我都唔知咩先係，
但你肯定做左啲野flirt 人先啦，你都係仆街黎架喇

戇鳩以家我唔係想佢做我女朋友呀屌你成鳩日回帶又九唔搭八以為自己好叻睇吓內文先啦好唔好呀柒頭皮

哈我寧願我係黐線喇咁 黐撚咗線 咩都唔撚駛知 唔撚駛諗 死咗去算

只係正常交往，本身我份人好被動，通常係啲女仔約先，跟住一兩次就冇咗下文，咁我又冇乜心機聯絡友誼

有無試過約佢行街睇戲食飯

冇

我只係當佢係朋友，係一個妹，亦都覺得未係時候同埋未有條件再進一步

我諗大家要睇清楚呢句

lm

咁你覺得佢可唔可以發展落去先
如果可以就開始試探下佢
同佢傾多啲關於愛情既野
就咁睇個兩句我覺得佢係對你有好感

唔可以，暫時嚟講，以後唔知；
好吧

唔覺得有咩特別，因為我都有時會同d close 男性朋友咁講

既然你對佢冇興趣
點解要打大篇野問佢係咪中意你